
                      Haciendo honor a la verdad, el argumento me ha parecido un poco bodrio, carente de sentido en muchos momentos,pero en general me ha entretenido. Película para ver el domingo a las 4 de la tarde por la tele....
        
            